開盤， 今次初選邊個做票王

開盤， 今次初選邊個做票王

碧雲

gphone

票王一定係新界區啦, Heidi,慢必,立場姐姐都有機會, 超區就眾望所歸啦

朱迪！金水新移民票皇！

可以分區黎估

有票皇其實唔係好事，代表配票不均

多出嚟嘅票成日都夠入多個民主派

岑子杰

許智勇

鄺囝

大約幾時會公佈初選結果?

九西 --> 岑子杰
九東 ----> Gphone
新東 ----> ???
新西 ----> 朱凱迪
港島 ----> 許智風

初選啫

鄺俊宇
超區一定係票王囉好冇

推

heidi朱/gphone

個人預測：
許智峯
岑子杰
譚文豪
張可森
Deadbody
鄺俊宇

Chu Heidi

新東我估會配到差唔多 i.e. 慢必+立場?

許智峯

慢必機會最大